馬明開通左IG

啲藝人同事知道左好興奮

所以？

Comment好嘔心

黃心穎有冇follow佢？

唔知

娛樂大事件

佢唔係藍嫁咩

唔撚識喎

乜撚嘢開通

即係有擁有咁解

我畀多次機會你查字典

下面開通咗

乜佢黃架咩?

係

CCTVB的野, 關我撚, 乜都貼上連登

呢單野公道講佢係支持醫護角度出發 唔係想奶共
不過佢太天真 唔知道咁樣都係已經支持左中共既暴政 變相做左藍絲 切合佢平時天然呆既性格

係囉

唔明點解啲人成日捉住佢依樣講。

佢早排又無簽名。又冇表態鬧示威者。

雖然遲啲就唔知了。。。。

老餅

佢政治觸覺太差 明知港中目前咁對立
就算佢覺得支持中國醫護唔係支持個中共呢啲事都應該少理啦 仲走去唱歌

咩叫「開通」？
開左就開左啦 開通

Tvb打手死番大陸啦

唔覺佢吸引 而且依家咁老先開開咗都唔會follow

我開通你老母個屎忽

屋企住太古城，理撚得黃定藍呀

開IG都要打手